Top-Down Shooter.
ЛКМ - стрельба из левого оружия (автомат)
ПКМ - срельба из правого оружия (дробовика стреляющий очередями)
WASD - пермещение

Настройки оружия можно изменить в файлах "Assets\Data\Weapon Characteristics A" и "Assets\Data\Weapon Characteristics B"